曾勝賢有冇興趣嚟錢大媽做，洗心革面，重新做人

你話晒都算小鮮肉，可能大媽嚟買餸順便包養埋你

佢賣畀人就得

隔夜肉

曾恩怡肉厚先好賣